

> export NVM_DIR="$([ -z "${XDG_CONFIG_HOME-}" ] && printf %s "${HOME}/.nvm" || printf %s "${XDG_CONFIG_HOME}/nvm")"
[ -s "$NVM_DIR/nvm.sh" ] && \. "$NVM_DIR/nvm.sh" # This loads nvm;

建立
> npx create-react-app AtGuiGu/ch065-073-git-search-pubsub

啟動
> cd AtGuiGu/ch065-073-git-search-pubsub


=============================================================================
65 - 66 

=============================================================================
067 尚硅谷 react教程 github搜索案例 静态组件
https://www.youtube.com/watch?v=e0BtU3udtLw&list=PLmOn9nNkQxJFJXLvkNsGsoCUxJLqyLGxu&index=67

=> 刻搜尋的靜態畫面


=============================================================================
068 尚硅谷 react教程 github搜索案例 axios发送请求 (尚未渲染)
=> https://www.youtube.com/watch?v=awxu0kISa7Q&list=PLmOn9nNkQxJFJXLvkNsGsoCUxJLqyLGxu&index=68

1. search 搜尋bar : ref 容器, 


2. 連續結構賦值 取 ref 容器
=> const {keywordInput: {value: keyword} } = this;
=> 有些會寫(有經驗的？==, 有啥好處？ => 應該不用再次命名吧？


3. 使用 axios 取 github 數據
=> npm i axios
=> https://api.github.com/search/users?q=atguigu
        axios.get("https://api.github.com/search/users?q=" + keyword)
            .then(res => { console.log("成功: ", res)})
            .catch(error => { console.log("error", error) });

4. proxy 5000 代理伺服
=> 略


[探討]1. 為何 step3 github 無 CORS 問題, => 因為 github server端已經處理





